1ª evolução do READ ME.
Comunicação 4mti
O projeto de Comunicaçaõ é um conjunto de ações, estratégias
e ações, planejados e desenvolvidos pela equipe da 4mti para estabelecer
a relação permenente e sistemática com todos os públicos de interesse
(colaboradores, gestores, diretoes, imprensa, sociedade, fornecedores,
clientes, entre outros).
Sumário

Apresentações
Comunicados Institucionais
E-mail's mensais
Happy Hour
Campanhas Internas
Cara A cara

Apresentações
As apresentações padrão de todos os produtos e também da 4mti podem ser acessadas
nos seguintes endereços:

4mti:
Cotz:
Cidade 2030:
Compare Covid-19:
DataSelf:
Diagnóstico Público:
Fiscalize Agora:

Comunicados Institucionais

Reunião Geral
Café de Aniversário
Dinâmica
Workshop
Treinamento
Novo Colaborador
Nova Colaboradora
Desligamento de Colaborador
Férias de Colaborador
Banco de Fotos
Lançamento de Horas
Registro de Ponto
Solicitação de Home Office
Participação nos lucros
Formulário de Autoavaliação
Regime Híbrido
Regime Presencial
Feedback one a one
Recesso de fim de ano
